389個當選泛民區議員, 勿辜負手足的血、淚、汗及170萬投你們票的真香港人

389個當選泛民區議員, 未來四年區議會要做出工作成績, 要做出四年之後, 以政績來再勝出, 來連任, 不要辜負手足的血、淚、汗及170萬投你們票的真香港人！
你們不要鬼打鬼, 也要知政府各部門也不會和你們合作, 使你們做出工作成績!
389個當選泛民區議員幫代手足及真香港人, 佈仇!!!

呢句真

真，連任到先真正叫贏

12.8 維園見
連儂牆
派傳單
Airdrop
全部要人